點解超市d野被人搶購一空？

想買d糧食都冇晒

即食面，面包全部無哂

因為好多人買 搞到更加更加多人買...

btw

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

呢樣真 想入D杯面 竟然冇野
可能D人想長時間唔出街 一次入大量貨

留係屋企多 唔出去食嘛

香港人驚死變疫埠就真

HI 絲打好耐冇見 你個名一名就認得
想問當年香港變疫埠有冇缺糧? 當年冇今鋪都應該冇先係

抗疫保命
推翻暴政

你邊個唔認得你

當年係4月1有人Fake News話疫埠唔係真
但果日都係搶購都無哂貨
不過之後知Fake news就無乜野 足夠

紅日運輸部唔開工
+
香港人驚淪陷
=
買晒返去先算

根本係物流未開工所以唔夠
今日出前一丁不停上架 D人不停買

圓方大把野賣

if 你敢去圓方

明明係物流收爐先無貨補
d人個個痴哂線

信用系統評級個post有一齊討論過 我仲畀咗鏗鏘集條LINK你
咁其實今次都應該冇乜問題

7仔大把

咪係
全部廢老藍c

屋企得返十個口罩 準備成個月唔出街

唔撚明d貓糧都被搶購一空

加埋間間鋪都落單
物流完全唔夠時間執貨

原來你都係絲打？

死狗公

一陣物流公司話同醫護一齊罷工，都唔知支唔支持好

佢巴打黎。。。

唔同意，上面消息封鎖有機會已經停左生產爆發飢荒，
同埋世界各國傳入肺炎後一旦學台灣限制出口食物先保障自己國民溫飽先少量出口，香港都會痾撚。

同埋入口食物少左+支那人衝落黎狂掃，你唔會只諗以為夠700萬人食，個關口唔係2003年果時，如果只係廣東省既畜衝落黎買，買唔到就搶，所有警察先調配保護官員同公務員，民間18區都係元朗無警時份，到時各位香港人自求多福

個個都想

無晒營多連印尼鋪頭仔營多都比人掃晒

唔好同d病人排，要買趁早

到時唔係“買”，係末日求生遊戲拿刀落街,仲有得你買都笑出聲

真
連登d傻鳩咪繼續笑人搶購
到時又好似而家咁冇口罩周圍撲
吸取教訓
買定d午餐肉即食麵
反正有排先過期 而且又平
買左先有咩所謂

Same 今朝出門口 睇睇 2盒都見底 得番6個 下星如果仲未到貨 公司又無口罩就決定唔番工

冇人補貨

香港多on9有咩計

台灣本身就唔係好勁嘅出口國，但係美國果d本身就預大量出口，同埋相信就算減少出口香港都未至於俾人cut單到完全無飯食

香港食品入口好多元嫁，無咁易餓死香港人

貓糧都係糧
嗒得唔好嘥
遲下豬餿雀粟都搶埋一份

一黎有疫症 二黎岩岩先放完假 貨架冇貨正常

考驗香港能否獨立時候

各位手足記唔記得8月嘅時候呼籲全民㩒錢兌美元，真係有咁多藍絲港豬support先有效呀

只係唔想有爆發時要落街未買定返屋企，乜有咁難明咩？過一星期你個社區爆發左就算你樓下超市爆滿你都唔會敢落街買喇

唔出街，驚隻貓冇野食嘛買兩包唔過分掛⋯⋯

其實係因為冇乜口罩 一次過買多啲糧摺到下星期返工

見人搶自己就怕住跟埋一齊搶
其實搶購個刻未必理性 但本能反應係咁

Citysuper仲好多野買

好多人心態係 見有人搶 自己唔搶 蝕底咗 老閪都搶
等於一間餐廳 有人扮排隊先會吸引d真排隊既人

正解

大陸需要大量食物
應該會高價購入
咁你明點解

屋企就快冇口罩
一次過買幾日餸
減少出街

可唔可以留返啲野俾冇乜口罩嘅人買
想囤積啲食物返屋企 毒留家中都唔得 屌
Ps淨返8個有用口罩

因為大家覺得香港冇望

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

自我隔離，閉關中

即食麵
十中

點解無人屌你面

冇口罩 點出門口食飯

我屋企有午餐肉 上唔上嚟拎

手持午餐肉

有冇人開始覺得武漢肺炎出現個時機真係好完美

琴晚7點到見到賣公仔麵同米既架冇晒貨，但係有職員上緊米，仲話d人太驚慌
不過睇晒成間惠康，其實都仲有大把野食買，好似冇03年咁誇張
利申 屋企冇晒杯麵諗住買，但得番難食既味買唔落手

一爆發
你用槍指住我都唔落街
儲糧根本冇問題
唔過份儲就得

Hktvmall一箱箱杯麵咁買啦

平時都要買架啦
只係集起幾次買定 又唔會過期 無損失

但係而家起買就要同d病人一齊排 死能梗

屋企得返幾個口罩，唔一次過買定一堆，唔通日日落街買餸咩

買唔到口罩 又唔知幾時有貨
梗係買多d糧食係屋企唔出街啦
出一次用一個口罩真係頂唔到月尾

03 SARS 果年都唔洗搶口罩架
而家咪一罩難求
糧食買左又唔會浪費, 貨源充足咪慢慢食
一陣大陸肺炎大爆發, 工廠停產, 糧食不足就真係GG 啦
1月頭買口罩都俾人笑我on9, 而家公司班藍絲係咁追問我要買d咩

係
但世界工廠支那未必可以開工
一開工 疫情必定惡化
如果支那工廠開唔到工 好多支那做既食品供應就會減慢/斷貨
需要時間去搵其他供應

聽人講03年買太多米，搞到生「穀牛」，要曬米喎
不過可以擺好耐既野食，買定都無妨

點解冇人搶安全套？

我就係信咗連登仔唔洗買口罩住, 搞到依家要周圍撲

買隻連豬

果d 人係買得太多啦
我自己就買適量
可以3個月內食完既數量, 應該都ok 既
同埋主要係入麵同罐頭呢d 擺得既野
到時真係冇事既, 攞出黎請手足開飯都好丫

你去買左佢地果份 咁佢地點算
所以上少d連登 多d行出街好過

財演術語：恐慌性買入

i know
但係齋睇呢個未必有人明

依家係人地買咗我果份
我得返30個口罩屋企4個人用

自膠, 我get到你講咩啦

所以講三罷
大家知邊個行業最應該罷未

因為好多家庭唔夠口罩用
一家四口每日外出就用左4個

存多d食物 留在家不出去
慳住慳住用 口罩

正解 所以唔好panic

沙士仲細冇參與搶購
今次發覺香港人反應原來咁快

啱呀
我已經吸收咗教訓
買定三百幾蚊嘢食

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

驚閪咩中國同美國買左咁多貨，食到你嘔呀

一區區
灣仔大把

應承買
未俾$
撚有$咩大陸依家

冇糧食入口唔夠糧我就唔擔心
係考慮儲番下一波大爆發閉門半個月都夠糧姐

開頭夠冇人掃口罩啦

怕冇嘢食

琴日聽到個大陸婆講電話，話上面買唔到就係香港買返去
唔封關真係食都冇得你食

我都買左好多罐頭

跟住發覺屋企無罐頭刀

咦 我都唔肯定自己有冇添

唔知而家d罐頭有d仲係無個拉扣

sars唔洗搶？
請問你幾大呀？
果陣一樣炒到pk呀 而且果陣amazon 未普及
人人都係落去買架咋

小學生既野都信 扺你無啦

至叻係你

我果陣都唔細架喇
口罩唔洗搶係我老母同我講既
佢話03果陣落街就有得買
又唔洗幾百蚊一盒, 冇特別加價
起碼我一日換三四個, 唔洗慳住慳住用
我條邨直頭有人中左招
都冇搶口罩既情況出現
可能地區唔一樣情況唔同啦

個個都home office又唔想出街食咪會咁囉

news都報有炒賣
當年都係炒到80幾到100一盒

可能佢好早買定

咁我唔排除有炒賣情況
我屋企唔係囤積特別多貨, 平均維持2-3盒貨仔
但係用左又keep 住有新口罩買番黎 (屋企係窮L, 買唔起貴野)
至少當時搶購既情況係冇咁嚴重既
利申: 80後廢中, 淨係記得日日番學都要探熱, 屋企要用1比99漂白水消毒

搶左冇蝕底
唔搶正on9

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

我好耐無食過營多。前幾日行左幾間超市都無晒。。。。嬲

前幾日仲有好多米/面
幾日冇去就冇晒

有啲新年假去到下星期一
下星期就陸陸續續返貨
今朝落街都見到好多物流貨車去超市

啱啊 搞到全城恐慌

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

認下人都狗公
我切左j 呢世唔掂女人架

到時班廢中廢老。。

今日收到香港民研個調查，佢問我覺得自己100分滿分嘅話有幾大機會會中武漢肺炎，之後我就冷靜左

個主人都唔出街 驚貓冇糧姐

我諗你無留意姐
d人不問價 一有就囉去比錢啦

大家一齊嗌！「高官廢人！還罩於民！」

合味道係made in china

我記得以前高登有條友搵貓濕糧做公仔麵既餸 嘔撚到我
仲要話食落喉嚨好舒服

得返少量口罩，一次過買一星期嘢唔出街，人一多就變成大家搶貨。

食樹皮

香港人今次係恐慌性買口罩同買糧食

呢個係近世紀未日既時候

但係俾人買哂 得番灣仔碼頭

唔係有豬瘟咩